陳浩天出席城市論壇 兩無戴委任證便衣警全程監視 否認跟蹤

陳浩天出席城市論壇 兩無戴委任證便衣警全程監視 否認跟蹤

圖2之1 - 兩人被記者追問下，承認是便衣警員。（梁智康攝）

圖2之2 - 兩無戴委任證便衣警，在場地圍欄外全程監視論壇過程逾一小時，直至陳浩天離開現場。（梁智康攝）

政府擬藉《社團條例》取締港獨政黨香港民族黨，召集人陳浩天中午於維園出席港台節目《城市論壇》時，有兩名沒有出示警員委任證，惟佩戴耳機並與現場軍裝警員交談的便衣男子，在場地圍欄外全程監視論壇過程逾一小時，直至陳浩天離開現場。兩人其後被記者追問下，承認是便衣警員。

記者於論壇完結後追問兩人身分，兩人齊聲否認跟蹤陳浩天，一名綠衣男子反問「我有跟佢？唔好玩啦」，另一灰衣男子聲稱是保障活動秩序良好，「我哋做緊觀察角色」、「睇下有無特別嘢」。兩人多番強調未有行使警察權力，但未有回應若不行使權力，又如何去保障活動秩序良好。

陳浩天出席城市論壇後表示，自己近一個月受騷擾，包括被警察跟蹤，亦被一些「無著制服，無戴證件，唔知道（身分）」的人跟蹤。陳浩天回應傳媒提問後，乘一輛客貨車離去。

好柒

啲黑警好心改下個look先

Gay

點解呢個世界冇出產G片係用「20人傳媒bukkake顏射2黑警」做題材

公平咩

push

抬到咁高，同KGB比
個兩件蛋散SA 都不如

想比右邊著住制服屌

陳浩天係連登冇人理??

監視佢做乜